點解連登d毒撚成日笑空姐？

他朝君體也相同啊 fuck you

吹呀,去baby condom圍爐啦屌你老母

死毒撚

因為飛G自覺高人一等

空姐玩篤灰唔講?

因為我地屌唔到既女人就係雞 死飛雞抵撚柒死~~~~

我唔會做雞

屌你老母

現實溝唔到囉